點解TVB套《白色強人》係講醫療唔係講驚犬？

呢期驚犬不斷製造白色恐怖喎